[1月新番]風夏 第9話

製作團隊
原作： 瀨尾公治（漫畫）
監督：草川啓造
製作：ディオメディア
聲優
榛名優：小林裕介
那智一矢：興津和幸
冰無小雪：早見沙織
秋月風夏：Lynn

官網

21:32

21:32

線上字幕

線上字幕

得翻呢套繼續追

二號機老豆幾時先有戲份

小雪

小雪>風夏吧

青梅竹馬贏番次好嗎

屌你老母

第8集cut左美國歌手no.1條女

一見到下集命運呢個標題就

樓上有人未睇過漫畫？

風夏訓係到都win

小雪

風夏死左佢算啦

的確係訓係度
亦都好大程度win
但係咪訓係到嗰個win我就唔知啦

覺得風夏好慘慘

屌你老母夠膽就講撚多次

同感

咁改法
應該做到女主死左就完

訓係到都贏

小雪世界第一

邊個訓係度先

win 完訓係到

話唔定改到最後唔洗死呢